班大陸仔留係香港一個月，你地係咪一個月都唔上街？

屌你老母醒下啦香港人
人地少少傳言就驚
就算係真嘅又點啊
革命係要流血架
唔撚想流血又想有成果？番上床發夢啦屌晒你地話取消嘅老母

革命係要流血 但係同政權打既時候流

就算流血都要有價值架為左班蝗流做乜鳩

我而家問！係咪佢地一日唔走 你地一日唔上街！

敵進我退

唔係 佢留一個月先再算啦又紅又大字做乜鳩

香港有 19區 , 轉場都唔得 ? 堅持去一道 ?

我哋只係轉場，一齊入機場啦

轉場
Ok?

你邊有見到話唔上街？
星期日銅鑼灣有集會 深水埗又有遊行
只係唔去北角 你咁緊張做乜？

去大埔，點會唔上街

樓主人如其名

傻閪
而家政權要「止暴制亂」
因為繼續亂就會影響經濟
影響經濟就拖埋大陸冚家鏟

如果大陸仔長攪香港人
根本求之不得
最好你個個禮拜幾千人揸巴老牛周街行
咁我返屋企訓教等睇林鄭仆街

推，呢啲時候唔應該再龜縮

元朗村燒就夠膽出
北角吹雞就淆底

香港人喺自己地頭連街都冇得去
成班都忽撚左
一係弱智
一係三毛

元朗又識諗
依家又要避cls

收皮啦,有人講唔出咩?

Spin你老母 唔知點覆我上面個留言？

點留一個月啊 visa得七日

轉場洗唔洗番屋企？住北角個啲點？你係咪護送佢地番北角先？轉場北角就無人
一無人住北角嘅義士就仆街。

藍絲 好苦惱 佢地瘋傳 荃灣 北角 斬人 又知道警唔理 唯有 直指政府
connect